有隻蝗嬸係地鐵逃票

係迪士尼站入閘時見到有個女人係閘口行嚟行去唔知做乜鳩
當我入閘後望轉頭見到個女人跟貼個女仔入閘
屌你老母
之後個女仔走去同黃衫人報串話有隻蝗無買飛入閘
我就幫手指證邊隻蝗嬸逃票
職員話罰翻隻蝗車錢
抵撚你死啊有錢去迪士尼玩冇錢比嗰幾蚊坐車
寒酸到你
between平時用學生飛，地鐵就捉到你罰錢
今次罰得隻蝗比車錢都算輕手
蝗蟲快啲死撚哂佢

推
垃圾蝗蟲

推
趕絕蝗蟲你我有責

推

支那人去旅行唔撚識守規則
仲話自己文明人

就嚟可以10combo

屌地鐵真係欺善怕惡

lihkg係咪冇人

100%會走數

淨係俾返車費唔係俾附加費?

已經唔係走唔走數 港鐵啲人要佢補番飛就算

補車費就得

應該當場補翻車錢
見黃衫人上閘口搵佢再跟實佢落月台

屌佢老母，香港人買特惠走佢幾蚊就500附加費
蝗連飛都唔撚買可以淨補車費？
樓主冇上去問隻黃衫狗點做野？

無啊本身指證完已經諗住件事落幕 ⋯
臨上車聽同行友人話個黃衫人示意捉到個蝗嬸同補車費

之前隔離出po專教人點用長者八達通兩蚊呃車飛 連登仔同樓主屌唔屌先

隻蝗嬸係直程趁人嘟八達通入閘時跟埋入閘喎
兩個做法嚟

賊性難改
垃圾下等種族

仲好記得細個大約初中時跟屋企人去中國旅行
要排隊坐車落山，啲蝗一見到車就衝撚哂去上車
明明成條隊係到，而下個就係我同屋企人上車
之後老豆同佢啲朋友就鬧鳩啲蝗打尖
點知比啲蝗鬧翻轉頭話請用文明的方式溝通
屌你老母邊撚個唔文明啊而家
應該由嗰陣就植根對蝗嘅憎恨同歧視
到而家我仲好記住呢班人冇文明可言

劣根性

補回車費有撚用咩